屯公我屌你老母

屯門比狗住
新樓仲好意思開22k呎
10k都唔撚諗啦
日日塞到狗咁
個個食完飯 閪都屌完
屯門狗就仲坐梗車

屯門狗x2

搭車平均40分鐘
你食飯加扑野先40分鐘
都幾可憐

頭先大雨到能見到得十左右米
唔醒目啲真係易炒